大陸公司香港航空女性僱員接濟區

有冇地區既空姐需要接濟

人哋唔想比你接濟喎你咁可憐

呢個世界得妓女會同情你呀

faone我好唔開心呀

點解 女定錢

生活不如意